大家對將來有咩打算?

感覺前路茫茫

唔止你一個

係啊
因為香港嘅小康中產生活
好快會崩壞

我打算征服世界

痴線

第一個就征服你先

做人永遠都要為未來有幾個準備
每一個可能性都去想
每一個可能性都要準備

準備移民的就做定所有移民的打算
準備留低都要做好份工
最好當然係做一樣野係準備2樣
例如學歷、專業資格當然盡量就係準備2邊都認同的

你如果覺得係會打杖, 你都會儲糧啦
一樣道理

但做人一定唔好失望, 要有夢想, 然後一步一步咁克服
就得架啦

係黑暗

唔使咁悲觀嘅